仇木羽欣議員入一入嚟

大佬呢個我嚟 咪jer ok？

黑c

我驚佢又報警

OK 我原諒你

佢對波jai

木羽 呢個字點讀？

幾靚女 不過會報警 趕街坊走

好癲

最強屌票

推到仇b睇到

你文盲定點

呢個根本當建制派
又報狗又搞街坊

靚女係小器d

j就算

投比佢都痴撚線

星期日冇阻人

玩到咁盡

選唔到，佢撚會拋頭露面
all in仇b

港父又上鏡?

栩

讀（許）音

成語栩栩如生

父哥係邊？

有冇最新j圖
呢張已經j左成個星期

唔好咁奄尖
上次嗰張我都j咗成個月先換

覺唔覺仇b完全無提過泛民延任定走

ig新相又露腳

唔敢出聲

木魚

撚有波

好仁

要R票嘛，啲本土派區佬好多已經歸晒邊去李家偉，咪博下一啲泛民政黨但又唔泛民得晒，又或者未有特別意向嘅遊離票囉，結果就要靜靜雞唔敢咁快落注

避談真係幾撚柒
明明食正運動條水當選